各位hand foot,鋤dee究竟可唔可以三條三條咁出

我渣住
33356789JQKA2

Hi佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9啱啱大過我
我咪出JQKA2

癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2

Hi我梗係唔撚信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結撚左 仲大大聲串9我話‘四炒盛惠$5.2’

個下我嬲到反台話屌 你玩撚晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反撚晒面

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

重新出發2019

幾多年前

下次唔好打咁大啦師兄

1毫紙一隻 玩嚟做乜 年中跌銀仔都跌咗幾百個四炒